漁護署 返工=放假？

管理行山徑, 郊野公園d 人
日日鳩hea

有冇巴打做緊, 分享下

青山走犯=石頭

算鳩數啦
你返去圍火堆啦

用石頭出糧 啱晒樓主

漁護署 出糧=石頭？

又唔係用石頭出糧唔岩你做